攬炒會唔會搞到香港隊都無埋

突然會好多人無工開 特別係體院d 廢老

咁幾好呀
到時d人先知香港獨立係幾咁重要